好奇一問，連登仔係咪憎泛民多過共產黨

開錯台 再開過
如果我係分化撚，我一定會出post屌泛民蘋果612
對家應該都知連登好多人都對泛民有戒心
泛民以前係賣過港
但今次運動都係企喺香港人呢邊，都有幫抗爭者
佢地自己都比黑警9拉 鄺俊宇仲比人打添
但係點解連登仔對於屌泛民仲積極過屌共產黨

之前有人quote毛語錄
聯合次要敵人，打擊主要敵人
其實對家係咪用緊呢招呢，自己諗下

不割蓆 不督灰 和勇給一
五大訴求 缺一不可
重中之重 雙真普選

推

真小人好過偽君子

曲線引五毛出黎逐個block?

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

好多五毛黎 仲要屈人係泛民支持者
明明只係叫不分化

一句講哂
全民反DQ 一個不能少

今次香港人真係要團結一致，唔好再分化

不如就喺十月一土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌，一次過請哂所界別既人上去民間記者會同佢做生日

成班on9 最鐘意槍口對內，日日罵自己人，又話戰爭狀態，又成日拎啲細嘢嚟挑剔。
分化撚，屌。

唔知點解我覺得連登開始共產黨化

共産黨打唔贏，咪搵d 易贏既打
希望社運新血唔好陷入以往自己人內訌陷阱。

不割蓆，不分化。

不理想，不完美，可接受。

推行動post

一齊推po 仲有兩個鐘

[行動］927新屋嶺被捕人權集會

共產黨先唔會俾人知佢內鬥

why not both?

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

"開始"

泛民係監察對象

老共係抗爭對象

本來就唔應該比對二揀一

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

黃毓民分化鬧劇的教訓仲未夠深刻?

其實民陣拿拿臨搞返個音響基金籌款還返條數比612咪搞撚掂囉

仲有啊樓主

毛乜撚野語錄你同佢好撚熟